而家仲有無好似ro果類公會戰既online game玩

黎黎去去都係副本掛機
再唔係就自動行去解任
好似已經無左以前ro果款online game咁